點睇依條片講平行宇宙

Prof.powpow

如果有平行宇宙

同命理術數有冇關

依排依條友咁多打手

條片既最後先係佢既目的
前面都係一本正經咁講廢話

Pow pow Ching 好掂